講真, MJ唔死都唔知佢咁紅..

同張國榮一樣,到佢死果日先識佢

咁係因為你無知
仲要咁大聲講出黎

講真, 你唔開呢個垃圾post都唔知你咁弱智..

樓主唔開post都唔知你係弱智

死撚左咁耐先開post

講真 樓主死左 都唔會紅

。..

Mary Jane ?

大大聲同人講自己幾咁戇鳩

唔識唔係罪 不過唔識周街同人講就係柒到仆街

有咩人會特登講d嘢出嚟俾人恥笑？

估唔到引左班狗入黎